Router WiFi 裝置連到但係上唔到網

屋企modem 兩個port口一條直插枱機，一條駁上router
一直都用得好地地。但係琴日開始有幾個裝置連到wifi但上唔到網

Reset過router好多次但都係咁
奇怪既係，每次reset完上到網既都唔係同一個裝置
例如今次枱機、手機、ipad得但其他裝置就唔得
下次可能又會係輪到手機、ipad、MacBook得但枱機唔得
總之上限就得三個係連到而又上到網
其他裝置就連到線但上唔到網

打過上去pccw佢check完又話modem訊號各方面冇問題

有冇巴打遇過呢種情況
係咪個router壞咗呢

果個係咪cheap router,我幫老友一次都係咁，呢個一上果個又斷，以前又唔會，我話，換過華碩router 啦，後尾換咗果AC68U, 果時1580蚊，我同佢講，有買貴冇買錯，爽到依家冇投訴。

我個個係d link dir-842
對比你講華碩就一定冇咁靚㗎喇